熱刺想點 踢歐聯又唔夠班 踢歐霸又睇唔起個盃

係未來呀哈利

ching 係睇吾起定未夠班牙
full team

HEA踢啦

有未來洗乜著眼現在

留力踢未來盃

熱刺歐戰有無捧過盃

好似有

以前打機次撚次係歐協決賽遇到熱狗

下次下次

然到轟點會未夠班呀

贏轟更多係靠針對性部署先贏到，但面對啲冇咩特點可以俾針對或者俾人針對返轉頭嘅時候，熱刺就打得好差，某程度上黎講證明左熱刺同所謂既強隊仲有距離

熱刺呢兩季排得咁前，最主要嘅原因係穩定

成日對弱隊都做黃大仙喎

佢地班管理層講過話呢幾年因為起球場, 以前4為目標就夠...

光榮出局